00後就好啦

又可以繼續玩qq weibo
正苦又照顧你地
學好啲蝗語啦！第日大把世界！

母語嚟，使撚學咩

arm ar

師兄有見地

仲有得免費去海洋公園

00後又負皮

樓豬波動五毛
想分化我地CC台手足同00後

我今次真係屌佢地老母呀

5毛遲早會分化到學生批鬥老師、子女批鬥父母
文革2.0不遠了